727公道說話

話咩一個不能少，咁宜家727有人要入元朗，你係咪覺得唔應該去就唔去啊，人多就唔駛驚！

總之記撚住

1.唔好主動岀擊
2.一齊去一齊走

和理非要相信勇武
勇武咪鬼留底開拖

講撚完，727元朗等。

光復香港，時代革命。

宜家資訊咁亂，無大台，建議集中元朗先

推

推呀

請問我果日除咗狗鐵 我可以點走？

Book架60座車晒你嗰區附近嘅人來回，就係咁簡單，泊車可以叫司機泊遠啲，比少少創造力啦香港人。驚你咪掉低其他手足囉

我爛命一條,怕閪

如果有家長帶埋小朋友出黎行 係咪要諗定方法走呀？

你睇下個元朗地圖 有邊個位出元朗可以唔經啲乜乜村？

和理非幾時演化成需要小朋友，明知咁撚危險都要帶小朋友入去是咪蠢，元朗需要嘅和理非係指有能力照顧自己嘅和理非

呢個世界大撚把年青力壯，只係唔敢衝嘅和理非，再講你宜家呢個思想根本就係唔相信前線勇武會保護和理非

Ching 你唔洗作最壞打算？保護係一定要 如果真係保護唔到呢？都要諗方法散架？嗱！我係過如果啫

我個人立場唔太喜歡有咁多如果
與此同時成場運動根本從來人多就唔會輸，正如當晚大埔一早企滿街坊，白衫根本就唔敢過去。
如果真係保護唔到，我建議加入勇武，或者早啲走。
當然考慮到個人自身安全，閣下的確係唔需要出席，我亦會尊重你的決定。

利申：上環發夢，感覺到比連登仔掉低，但理念係唔放棄任何一個手足

咁唔該大家講清楚 老弱婦孺唔好出黎喇 到時要應付黑警 又應付黑社會 仲要保護弱小 做得幾多樣？同埋我相信諗點散係一個最大既問題 而加個路線一比人圍你就死鳩硬
唔係唔行 只係諗過條好D既路線啦

佔路從來就係和理非嘅工作，只要人夠多，隨時佔返佢一兩個出口，留啲勇武喺和理非附近就得。

再講，就按照你講老弱婦孺唔好出嚟嘅方法，個個上晒gear，班牛屎仔識鬼分你勇武定和理非

你唔喜歡諗如果啫 你都要幫人地諗下如果丫！
講勇武？我由69開始發夢我每次都係第一排食蛋

我住元朗廿鳩幾年 今次條路線真係死鳩梗

你條路線係行大馬路行去元朗西鐵站,係你地圖
上方有橫洲村
下面有馬田村 大棠村
後面有屏山 廈村 等等...
前面有南邊圍

你一塞死大馬路 你可以搭到既交通公具得番西鐵 的士
如果當日多人 鋪頭落閘 我真係想知可以去邊到？
勇武唔等於要一齊去死

哦，要計邊個食彈先，咁2014年你喺邊度？
算啦，大家想法唔同，我無謂迫你接受我

唔該唔好一句我係勇武就大曬先得架 你到而加 一個解決方案都比唔到得

但係基於你住元朗，我會相信你嘅睇法。

對於我嚟講，其實我本來係唔贊成去元朗，因為會令到場運動失焦，亦都會比黑警一網打盡，只不過我唔想掉低任何手足，因為我覺得多我一個就已經係多咗一個

明明就你自己用69周鳩我先
作為元朗人，仲喺度失敗主義，對唔對得住梁天琦，仲諗住喺呢場運動入邊保留清白之身。

成個討論入面我哋根本就深化唔到議題，只不過係你單方面ban鳩我死鳩緊。

我係諗唔到你所需要嘅解決方法，但你嘅立場都只不過係死鳩緊，講落去大家都唔會有結果。